「緊急呼籲」「全民行動」請各位巴絲冷靜 只要咁做肥閪坐撚硬 入黎聽我講幾句

各位巴絲

琴晚我都訓唔着，睇到一名學生比暴力藍絲襲擊，我同你地都一樣好嬲。 但係諗深一層，唔發生已經發生左，倒不如好好利用該名學生用身體為我地拍下既證據。

首先，深藍盲撐既人只係佔極少數，大部分市民都係淺藍淺黃或中立，簡單d黎講係以事論事既人。是次事件反映藍絲廢老只係一群有暴力傾向、欺善怕惡、喪心病狂既人組成，就算學生不還手希望以理服人。換黎既係13拳打頭。

條片震撼就一定夠震撼，麻煩各位分享比身邊政治冷感、無上街、你既爸爸媽媽、你既隔離 鄰舍.....令全港留意事態發展。

同時要抹黑與表揚。

人類最受潛意識影響，間唔中係對話入邊加插一句壞話，一句好話。久而久之，身邊既人都會比你感染。

例如:
「可以講:「片中學生咁細個，本住和理非既信念去爭取，面對暴力都希望以理服人。」
等等(麻煩各位巴絲提供講詞，集思廣益)

抹黑係必要，港共政府一直通過多種途徑抹黑示威者，例如「反對派」「暴徒」「暴亂」等等。政府用各種低裝手段嘗試破壞，分化今次社運，以其人之道還治其人之身。

另外，更多人關注事件，狗警就一定會定罪肥閪，保肥閪狗警就成為全民公敵而未來狗警一定更多放犯走事件，到時又可以借題發揮。

唔係要佢支持你，目的係喚醒佢地需要關注政治既意識，而最重要，佢關注政治嘅同時你喺佢身邊。人面對陌生事物既時候，你既一字一句都會打入佢個腦入邊，因為佢相信你，而你就係佢既啟蒙老師。記得要溫和應對，同時你既一字一句都需要有目的性。

一步接一步地改變你身邊既人，長時間作戰。當一日全民關注政治既時候，抗爭既力度就會更大。(社會信用評分)

題外話，中共要滅亡，就要令中國人覺得自己係中國人，而唔係中共人。

同樣，要令港共政府收皮，就要令香港人記得自己係一個自由既香港人。

記住三點
1. 先以簡單議題喚醒政治意識 由淺入深
2. 抹黑與表揚 潛移默化
3. 長時間作戰 唔需要急 要夠smooth

即日開始，對身邊人文宣，令政治生活化，最後改變香港。

一齊加油。

我地既目標唔係深藍垃圾，係淺藍 中立等等人士，以溫和方式應對，再拉攏。請相信我，肯聽你講既人會比你想像中多

就算比你感召完全世界 永遠最後都要靠你自己去衝自己去打
你感召人目的係為左其他人唔反對你出手 如果唔係我唔知你感召佢係為咩
你感召佢係為左要佢陪你一齊出手？出手做咩？遊行？
政府警察藍絲全部都佢既人 十單藍絲打人 一單拉得成
你養大左藍絲個膽 變左例牌打人 你估仲有無人敢出黎 你估好多人肯咁樣捱打？
話唔定你感召緊既人612已經比你感召過 我地只係同一班人係度互相重複感召緊

推

push

目的係喚醒裝睡的人，全民關注政治

全民好關注 然後繼續關注 最後仲係關注？
香港黑白早已好分明 仲裝睡個班612開槍都感召唔醒既 藍打下人佢會覺得好震撼？

1

黑白永遠唔會分明，以事論事既人大有人在，反送中係複雜議題，全因政府不停用語言藝術玩弄市民，所以要由淺入深，勾起政治冷感既人關注社會

你咁樣係自欺欺人 2014班藍絲打人放走一早試過 你鍾意 要講講哂

我地係一個post 傾啦 我兩頭走好攰呀

咁你又開兩個post?

問題係如果你感召唔到人 咁你搞運動仲有咩意義？

依個無member only呀

我覺得可以

問題如果你只係度感召人 咁你搞運動仲有咩意義？
成個月黎每次勇武出手前都有人拉住 最後勇武完有無反彈？
如果依成個月勇武都真係無出過手 無力感一定好大 無人會陪你走落去

咁你預左

我身邊2位朋友都係勇武派 發夢個陣都係最前線，我地3個從來無放棄

咁你自己睇下連登其他人先 好多勇武都覺得要還手
無力感係過去五年直到最近先終於好返啲 原因係和理非結合勇武
你永遠捱打唔還手 第一班服唔到肯定係勇武個班
就算77個晚都有人還手打個肥仔

點解唔以暴易暴反抗呀，任由佢打，睇見好心痛！

我屌，我幾時話唔還手，你追下我d回覆，我一直覺得打不還手係最撚on9，問題係無時光機番去打柒肥閪，所以將錯就錯，運用手上既資源

因為當事人心中抱着和理非既信念 仲希望以理服人，可惜唔記得藍絲都係暴力廢中

咁我無野反對